祖記😭😭😭

廢就認啦蛆，仲係度賴三賴四，家下屎就有得你瀨，岩啦叫保方拎返個聯賽杯出黎兜返自己d屎黎食啦，正傻閪